第一次考入境助理，有疑問求巴絲打解答

利申：白紙一張，第一次考

未知要注意啲咩，好緊張淆哂青

爬文睇到入境帖好多咩fcbc FIB英文縮寫，有無好心巴絲打有懶人包可以J下。

重做政府?

仲*

依個時間仲走嚟問係都去香討啦
睇你份人都唔多醒目，唔駛prep啦肥硬

有人唔做快狗
走啦

做*

有一個英文縮寫你要J下， fuck YOU

驚hi咩
全年招人 每日都成車成車咁去hi
一group 十幾人得2-3條友 入fib
入面殘既殘 on9既on9 靚仔既靚仔
龍蛇混雜

利申 : 考過一次, 小組討論直接out左, 體測完D人開group, 我個組14人得2個入fib, 可能夠運入面up 兩句就有機會